你哋唔記得poly 手足啦？

仲有成百幾嚮裡面
快，今晚邊度等! 尖咀定佐敦，我即去?

自推1

自推2

硬唔得就轉軟攻啦

[帶風向] 一網成擒，越止越亂 你今日帶左未？

重啟黎明 20/11（三）500am 手足聽朝見

長期戰 不氣餒
兄弟爬山 各自努力